獅子山驚現屍體 藍衫女子

點解會無人講架... 仲要幾多手足被殺?!

推

推 死者黑衫累帽黑褲
RIP

Push

走佬嗰陣跌落山？

我驚係上山果日跌足
點都好，我地唔會知真相，政府反而想我地睇到哩d野會驚，大家悲傷完記得上路

藍色還是黑色?

原本我見apple話係黑, 之後又改左藍